[推爆佢] 黃色抗疫圈 支那生化肺炎戰 學習對方思維先會贏 用對手武器擊退對手

支那武肺已經係國際事件，同半年前香港抗爭一樣
希望大家係抗疫不忘抗爭
我知有啲人唔敢出來住，明白嘅
不過其實除左中共林鄭想翻盤之外，我地都可以翻盤

有藍色肺炎圈，梗係有黃色抗疫圈
依家我會由本地到國際戰線都講下

1. 本地抗疫資訊
同反送中資訊一樣，網上，社交平台，連登，TG，信箱，街站，連儂牆都可以用，最緊要係安全，唔比狗拉，唔增加傳播風險就得，對象係所有人

2. 本地抗爭物資
雖然係全民抗疫，但物資分法係有次序，你就當你分緊文具同裝
物質一定係手足優先，包括金錢，所以先有黃色經濟圈
派物資比廢老同藍絲唔係唔得，不過要 1) 佢對公共衛生有威脅，例如同手足住，搭車唔帶罩 或者 2) 佢轉黃，扮野都可以信住先，扮得多就變真，起碼有機會洗腦先; 不過一定要配給制度，例如見到廢老危害安全就比一隻佢，教育佢，唔聽教就神獸/趕走佢; 派街坊/老人家都唔好派唔多，總之佢願意接受多d黃色思想先可以長做長有
拒絕左膠大愛行為
區議員繼續蛇齋餅粽式派口罩我覺得都可以接受，但你感化到淺藍中立會更好

3. 國際戰線
文宣: 講明中國點仆街播毒，政府點報復香港市民，點無能就好
民間要搶口罩呢d最好唔好提，就算明知係政府不作為。因為會比人聯想到香港同支那一樣搶哂各國口罩

4. 民間外交
G峰都示範左
依家有另一個機會就係韓國(做得差會連戰友都冇埋)
大家都知韓仔半年來點支持我地
依家佢地個奶共政府搞到咁
我地又用咁多韓國口罩
但仆街林鄭就封韓國唔封支那
係時候做翻d野
1. 解釋比佢地聽封關係政府(亦係呢場革命嘅敵人)政治操作，支那有十萬病夫唔封，封韓國?
文宣準備!!
2. 買番市面上多餘嘅KF94/韓製罩，寄番比人，少少錢大家做到，黑心商人就當比佢賺定錢醫肺炎
3. 將香港民間防疫心得寫成韓文比佢地參考
物資記住要聯絡韓國嘅青年人/支持我地嘅團體，等佢地都可以宣傳番自己同香港抗爭者，係一個國際黃色抗疫圈 (原理同狗藍絲送罩比支那一樣)
有人會話屌你香港人都唔夠用，捐乜
我會話香港黃圈(香港6-7成人)會夠用，藍絲都有一半人夠用，剩番果d配給吊佢引好過
市面d kf94 係過多，一係就買左佢比番韓國，一係用自己方式比韓國順便教訓黑店

禮物價值唔係在多同少:
支那吹到咁撚多資源，一日比10萬個罩香港，我會覺得係鱷魚淚
我地都有口罩需求但都分享10000個比韓國，人地會明咩叫患難見真情

日日做twitter task係基本

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

仲以為教大家去警署自首違反隔籬令

裝左膠板，冇用了

你諗住做邊part?